［開多個post等記者問］狗鐵CCTV直通狗總！！！

推到一陣撚狗會問
如果係
咁721啲差佬係咪睇撚住！

唔怪得嗰日黑警白衫交差走位得咁靚啦屌你老母！

原post

利申我唔係樓主

狗訊截圖

狗訊片

利申我唔係原post樓主
開多個post希望記者朋友多個機會見到

今日元朗 明日香港

推

推到問
狗大撚曬？

唔怪得721黑警白衫交叉走位得咁撚靚！

鐵路警區?

幫推呀

《傳送香港鐵路有限公司的閉路電視信號至警察總部指揮及控制中心》

仲話調唔到人

要屌埋狗鐵語言偽術

Push